點解咁多蠢才?

因為佢地無上叻ecture

嘻

唔係因為睇得太多Pig ture咩=.=

Haha

哇樓主好幽默呀受唔受溝

溝ture

笑撚死禾

你die我呀